# Методы библиотеки vector

К уже существующему, проименованному вектору можно обратиться его методом.

Объявим вектор целых чисел vector < int> a(temp).

## push_back

> Считывает переменную temp, записывает ее в конец массива и увеличивает размер массива на 1.

Пишется: a.push_back(temp); 

## size

a.size; вернёт количество элементов в массиве.

#cpp #вектор 